新加坡有咩特別景點

USS, garden by the bay, MBS 都去過， 如果有一日剩， 大家有咩推介

去麥里芝儲水池行山

呢個好！ 但都已經去過！ 呢個時間 都太熱！ 仲有無好idea?

art gallery

Which one?

如果鐘意hea下 可以去dempsey hill 係以前英軍軍營 而家變左做高級餐廳，cafe 果啲

有間PS Cafe 我好撚鐘意 去撚哂佢所有分店 響dempsey hill都有間分店

或者可以黃昏去changi beach hea 下 附近都有hawker centre 同啲餐廳仔

PS cafe 我都好鐘意 特別係中巴魯
Dempsey hill 都ok 不過唔太特別
等我搵日去Changi beach 行下
去開 east coast park